窮撚，想睇心理醫生，社署心理輔導o唔ok

如題，見到佢個網寫可以免費睇，想知有冇巴絲試過 質素好唔好 同埋會唔會排好耐？

就黎癲

幾好

公立心理學家冇referral邊有得睇
最多咪比社工輔導員精神科護士個堆比你

巴打睇過？求分享

就算公立有醫生幫你寫信都要等3個月啦

覺得自己有焦慮，黎緊約左情緒GPS做評估

可以去社署綜合家庭服務中心開case話要轉介見心理學家，但可能要等一排

呢度寫好似係見社工之後轉介

即係我應該去公立先？

我諗公立有醫生referral都要3個月
出面唔只Tim
加上真係好少心理學家
你預經社工轉個d會仲耐
當然有方法7日內見到啦
想知再講

我都覺得自己有
諗咩都諗到最壞 所有野都會好驚
完全停唔到 長期心情極差
已經去到心理影響生理
晚晚訓得好差
見到路軌馬路會幻想自己跳落去／行出去

求教學

但我係個人問題都可以去呢度？

入去急症室話自己想死
然後會叫你自願留院
之後就有得見
當然你要預留係醫院起碼一個星期

有咩人唔係有個人問題

中大好似ok

起申成功例子

一個星期手停口停會死 多謝巴打教學

又話自己失業

我以為家庭服務係淨for家庭 雖然都有d關我屋企事

打散工過活

之前番過ft但都受唔住壓力 我認我廢j

I know that feel 又唔敢唔返

唔好咁做 利申我試過 認真
個時見啲心理學家都係hea你
同埋每日大部分時間都係比人困係一間咩都無嘅單人病房
落唔到床 無野可以做 無病都悶到有病
你為咗可以離開 一定會認自己無咩事架
我寧願去死都唔會再嘗試呢個方法

我會諗到將來好差
自己係垃圾，唔會搵到好工
番工都1999咁
唔知生存做咩，都唔會做到自己想做既野
死唔去又唔知係度做咩

係單人咩？
我個陣成日同人吹水好開心
係入面又識到老師大學生 咩人都有
出到黎都仲有contact

原來咁多巴打試過因為情緒問題入緊症

私家精神科考唔考慮？
我睇過係ok的，個診所好舒服好靚，
會播啲好柔嘅音樂令你個人放鬆啲。

幾錢左右？

那有錢

Btw樓上絲打講個個情緒gpa我都報左 等回覆

Gps

呃人既，都冇覆過我

我睇左十幾年心理
發覺好朋友有用過心理輔導
樓主不如將你既煩惱先同我地分享

有無可能十幾年都唔好
精神科就會 因為治標不治本
介唔介意講你係咩問題

想問心理醫生會唔會講“阿媽喺女人”果啲廢話？

呢位巴打有啲經歷喎 知得咁清楚 當時係發生起你身上定係身邊既人呀

第二個問題果到有答案，

唔好好似上面位巴打咁衝去急症室叫自殺

會有醫療紀錄，唔好做傻事

利申：未試過 有機會真係想試返次睇吓會點

第一次大約一千，之後覆診600到，
穩定咗之後唔見醫就咁配藥大約400一個月。

我阿爸喺我半歲時自殺
我阿媽同我講係交通意外...

睇下邊個心理

有心理學back up
會教你做d咩去影響自己既潛意識
之後幫到你情緒問題

我老豆有精神病 佢會係人地面前扮冇野
對住我就瘋狂放負 每朝比佢d負面說話嘈醒 每晚要佢嘈完我先訓到

我自己都係一件垃圾 番親長工都衰 而家係番緊d散工
個人日日都好唔開心 諗野好負面（本身都天性悲觀）睇咩都唔順眼
訓幾多都好累 做野集中唔到 冇心機工作

而家我已經拒絕同我老豆講任何野 但每日係出面都唔開心 番到屋企更唔開心 聽住佢係度自言自語

淡出左部分朋友圈子 覺得佢地努力上進而自己好冇用 而佢地亦都唔當我係d咩

唔知自己可以點 好似無處容身咁…

有無考慮搬出去劏房住？

以我現時既收入，淨係夠搬去通州街

你而家有無自己房？

有自己房 但係冇位坐
枱電腦都係出面

一返到屋企匿埋房用電話上網同我地傾計可行嗎？

香港得心理學家無心理醫生

記得準時食藥

我十分同意

你不是自己一個的 你有我們呀

謝謝

講起同朋友傾 其實講得多人地真係會嫌煩
我呢個情況 佢地只會覺得我懶 冇用 唔上進 無病呻吟
雖然我認我係 但我搵唔到方法解決 個心好累 咩都唔想理唔想做 好想消失
而家連朋友都好少找我了 覺得被拋棄
大家都努力上進 而我仲係1999 忍唔住不斷同人比較…

冇睇 bk左個情緒gps但冇搵過我

謝謝 個心好累

我地唔會嫌煩呀

謝謝 連我自己都好憎自己咁樣樣

I know that feel bro
日日都唔想返屋企
一返去佢睇唔順眼又鬧
老豆 阿哥都係咁
不過我而家搬左出去劏房
情諸無咁差
巴打加油

以前懷疑焦慮睇過私家既，每次面診1粒鐘唔到，1400蚊左右，但其實好廢，睇左半個月就放棄，依家靠自己更好

Come over最緊要係靠自己，心理醫生未必幫到你啲乜，樓主加油

點解呀？

我覺得心理學家冇咩用 我入院果陣佢淨係同我做左個性格測試就冇follow過 反而社工仲有用 同你傾下計開解下你

心理學家好廢 又收一千above
平時心理健康好緊要
每事都埋怨 唔開心 對件事一d幫助都冇
少d負能量 走左個框框 會開心好多

我都覺得出去睇咩都用途唔大
除非真係嚴重到要食藥
一般嚟講自己幫自己最有用

同路人
劏房環境o唔OK 一個月洗費幾錢到
你都要加油

1400真係好貴 巴打你係點靠自己醫番好架

咩都做唔到 自我厭惡 好乞人憎

千四蚊一個鐘
無病都睇到有焦慮啦

話說情緒gps有人打左比我但missed call 我有d唔敢打番比佢
好驚同人講自己有呢d問題

個價錢的確令人好焦慮

我都知
但知同做到係兩件事

唔想食藥 見第d post d bro都話食到1999咁

有土地問題

有冇見過社工